# Логика и термины: 
Survey (hasMany Question)
Question (belongsTo Survey, hasMany Answer)
Answer (belongsTo Question)

Респондент (Respondent) в чате проходит опрос (Survey), отвечая на его вопросы (Question). Каждый вопрос или ответ может содержать поле next_question - это id следующего вопроса (не обязательно).

Каждый ответ респондента (Answer) методом POST приходит на контроллер (WebhookController@input). В теле ответа содержится id ответа (Answer).

Цель: На основе вновь полученного (с вебхука) ответа (Answer) рассчитывать следующий вопрос (Question) и отправлять его в чат  респонденту.



-------------------------
# Задача:
На свежеустановленном Laravel, на уровне идеи описать примерную архитектуру для вышеописанной логики. 
Проверяться будет архитектура, паттерны проектирования, стиль кода.
Работоспособность проверяться не будет.